個頭晚上洗完,第2朝經常好痕,有冇邊隻洗頭水推薦?

跪求洗頭水推薦

應該係乾嘅問題

洗下個枕頭套啦 黑哂 睇到都唔撚開胃

精